<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright 2013-2015 The GDG Frisbee Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~ 	http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources>
  <string name="news">Notícias</string>
  <string name="drawer_open">Abrir menu</string>
  <string name="drawer_close">Fechar menu</string>
  <string name="info">Informação</string>
  <string name="events">Eventos</string>
  <string name="add_to_calendar">Adicionar ao calendário</string>
  <string name="share_with_googleplus">Compartilhar no Google+</string>
  <string name="no_scheduled_events">Não há eventos programados\nnos próximos 30 dias</string>
  <string name="organizers">Organizadores</string>
  <string name="resources">Links</string>
  <string name="fetch_events_failed">Não foi possível buscar eventos</string>
  <string name="fetch_chapters_failed">Não foi possível buscar Lista de grupos</string>
  <string name="bogus_organizer">Não foi possível analisar o Id do organizador: %1$s</string>
  <string name="cached_content">Você está atualmente offline. Segue o conteúdo do cache.</string>
  <string name="offline_alert">Você está offline.</string>
  <string name="welcome">Bem-vindo.</string>
  <string name="choose_home_gdg">Escolha o seu GDG de origem</string>
  <string name="signin_with_google">Faça sign-in com o Google</string>
  <string name="confirm">Confirme</string>
  <string name="signin_description">O App GDG possui integração com o Google+ e outros serviços do Google. Para usar estas funções, é necessário que você possua uma conta Google.</string>
  <string name="or">ou</string>
  <string name="skip">Pular Sign-in</string>
  <string name="youtube_init_failed">O player do YouTube não pôde ser inicializado.</string>
  <string name="achievements">Conquistas</string>
  <string name="settings">Configurações</string>
  <string name="about">Sobre</string>
  <plurals name="seconds_ago">
    <item quantity="one">há pouco tempo</item>
    <item quantity="other">%d segundos atrás</item>
  </plurals>
  <plurals name="minutes_ago">
    <item quantity="one">1 minuto atrás</item>
    <item quantity="other">%d minutos atrás</item>
  </plurals>
  <plurals name="hours_ago">
    <item quantity="one">1 hora atrás</item>
    <item quantity="other">%d horas atrás</item>
  </plurals>
  <plurals name="days_ago">
    <item quantity="one">1 dia atrás</item>
    <item quantity="other">%d dias atrás</item>
  </plurals>
  <string name="contributors">O app GDG é um esforço da comunidade e possui código aberto. As seguintes pessoas contribuíram para o app:</string>
  <string name="get_involved">Envolva-se</string>
  <string name="get_involved_text">O app GDG é um esforço da comunidade e possui código aberto. Todos estão convidados a participar e melhorar este app. \n\nVisite o GitHub e faça o checkout do nosso código.</string>
  <string name="about_license">© 2013 The GDG Frisbee Project\nTodos os direitos reservados.\n\nLicenciado nos termos\nda Licença Apache 2.0</string>
  <string name="past_event">Passado</string>
  <string name="upcoming_widget">GDG - Eventos por vir</string>
  <string name="global">Global</string>
  <string name="pulse">Pulso GDG</string>
  <string name="pulse_events">Eventos</string>
  <string name="pulse_attendees">Participantes</string>
  <string name="pulse_circlers">Seguidores do grupo</string>
  <string name="home_gdg">Meu GDG </string>
  <string name="home_gdg_with_city">Meu GDG : %1$s</string>
  <string name="home_gdg_summary">Selecione o seu GDG primário</string>
  <string name="remove_trailing_spaces">Please remove trailing spaces</string>
  <string name="analytics">Analítica</string>
  <string name="analytics_summary_on">O aplicativo está transmitindo os dados anônimos de utilização, o que nos permite melhorar o mesmo</string>
  <string name="analytics_summary_off">O aplicativo não está transmitindo todos os dados anônimos de utilização</string>
  <string name="gcm">Notificações da nuvem</string>
  <string name="gcm_summary_on">O aplicativo está recebendo e processando notificações GDG da nuvem</string>
  <string name="gcm_summary_off">O aplicativo não está recebendo notificações GDG da nuvem</string>
  <string name="google_signed_in">Conectado ao Google+</string>
  <string name="google_signed_in_on">Você está conectado ao Google+</string>
  <string name="google_signed_in_off">Você não está conectado</string>
  <string name="achievements_need_signin">Você precisa estar conectado para desbloquear as conquistas</string>
  <string name="done">Feito</string>
  <string name="allow_analytics">Permita-nos coletar dados anônimos de utilização, o que nos ajudará a melhorar o aplicativo</string>
  <string name="enable_gcm">Ativar Notificação GDG de Nuvem (ser notificado sobre novos eventos)</string>
  <string name="step3_text">Só mais uma coisa antes de começarmos&#8230;</string>
  <string name="share_on_gplus">Convidar Amigos</string>
  <string name="join_me">Junte-se a mim neste evento!</string>
  <string name="name_not_known">Nome não conhecido</string>
  <string name="originally_shared">originalmente compartilhado:</string>
  <string name="server_error">Ocorreu um erro. Tente novamente.</string>
  <string name="search_hint">Busque por um GDG</string>
  <string name="dashclock_description">Exibir informações sobre o próximo evento programado pelo seu GDG</string>
  <string name="order_by_date">Ordenar por data</string>
  <string name="order_by_distance">Ordenar por distância</string>
  <string name="gcm_event_ticker">Um novo evento em seu GDG local foi agendado.</string>
  <string name="ioextended_description">Google i/o Extended é sobre juntar a conferência do Google em seu grupo local.</string>
  <string name="gcpnext_description">GCP NEXT Extended events bring the local developer community together to experience talks, in-depth product demos, and behind-the-scenes interviews. All keynote and technical sessions will be available on-line for time-shifted viewing. The event can also offer other unique activities for developers, such cloud codelabs or hackathons.</string>
  <string name="devfest_description">GDG DevFests são eventos de grande porte, organizados pela comunidade que podem oferecer palestras de várias áreas de produtos, hack-a-thons de dia inteiro, laboratórios de código (code labs) e muito mais. \ N \ ncada GDG DevFest será inspirado e adaptado exclusivamente para as necessidades da comunidade de desenvolvedores que o hospeda. Enquanto dois eventos não serão exatamente iguais, cada DevFest GDG será, em sua essência, alimentado pela crença compartilhada de que quando os desenvolvedores se reúnem para trocar idéias, coisas incríveis podem acontecer.</string>
  <string name="studyjams_description">Os Study Jams do Google Developers são uma série gratuita, gerida pela comunidade, de grupos estudos presenciais. A primeira série foi apresentada em parceria com a Udacity e seguirá o seu curso \"Fundamentos de Android\". Facilitadores dos GDGs que foram certificados no curso serão os líderes das Study Jams e se reunião semanalmente por 8 – 9 semanas.</string>
  <string name="wtm_description">Women Techmakers é um programa global do Google e uma marca para as mulheres na tecnologia. Lançado em 2012 pela então vice-presidente do Google[x] Megan Smith, Women Techmakers é liderado agora pela Women in Technology Advocate Natalie Villalobos e um time global de Googlers que são apaixonados pelo empoderamento de mulheres em tecnologia através de uma maior visibilidade, comunidade e recursos.\n\nCada um de nossos summits e meetups serão voltados para as comunidades locais de mulheres na tecnologia. Summits e meetups ao redor do mundo podem exibir workshops de programação hands-on, palestrantes inspirados e oportunidades de networking.\n\nTodos eventos irão ocorrer no mês de março.</string>
  <string name="media_route_menu_title">Sessão de compartilhamento</string>
  <string name="navigate_to">Navegue até o evento</string>
  <string name="gde">Google Developer Experts</string>
  <string name="fetch_gde_failed">Não foi possível buscar o diretório de GDEs&#8230;</string>
  <string name="gde_who_title">Quem são os especialistas do Google Developer?</string>
  <string name="gde_who_desc">Google Developer Experts (GDEs) são especialistas em uma ou mais tecnologias de desenvolvedor do Google. O programa GDE reconhece o trabalho exemplar feito por estas estrelas do rock para os desenvolvedores do Google em todo o mundo convidando-os a fazer parte da crescente comunidade GDE. GDEs são gurus, mestres e amigos; eles são os desenvolvedores como você.\n\Google Developer Expertss falam em eventos locais e globais, têm uma forte presença online e um excelente background técnico em seus campo de atuação. Esses desenvolvedores independentes trazem sua experiência do mundo real e conhecimento trabalhando com tecnologias Google para comunidades de desenvolvedores em todo o mundo.</string>
  <string name="gde_what_title">Que tipo de actividades fazem os GDEs?</string>
  <string name="gde_what_desc">GDEs escrevem código e lançar apps; eles abrem o máximo possível do código que eles escrevem para beneficiar outros desenvolvedores de fonte. Eles escreveram e continuam a escrever blog posts, documentação, artigos, livros, etc sobre desenvolvimento na platform.\n\Eles também traduzem documentação existente em outras línguas para beneficiar desenvolvedores locais. GDEs têm altos representantes em fóruns como Stack Overflow e alta contribuidção em listas de discussão de novos produtos.\n\Eles falam em conferências de desenvolvedores, organizam e conduzem GDGs e conduta hackathons. GDEs podem ser nomeados para o programa para fazer um ou mais tipos de atividades para um produto. Uma vez que eles são aceitos como um GDE, eles são esperados para continuar contribuindo em qualquer das formas listadas acima.</string>
  <string name="arrow_oops">Uh, algo deu errado. Por favor, tente novamente.</string>
  <string name="arrow_stale">Uh, aquele código expirou. Tente novamente.</string>
  <string name="arrow_scan">Pronto para escanear!\nVá encontrar um organizador GDG\nae pedir educadamente se você pode \"marcar\" ele/ela</string>
  <string name="arrow_organizer">Ei, parece que você é um organizador GDG. Alterne para o \"Modo de Envio\" aqui se você quiser permitir que alguém marque você.</string>
  <string name="arrow_send_mode">Modo de envio</string>
  <string name="arrow_tag_here">Encoste os telefones NFC e toque para disparar a flecha!</string>
  <string name="arrow_back_receive">Voltar para o modo de marcação</string>
  <string name="arrow_already_tagged">Ah não! Você já marcou este organizador!</string>
  <string name="arrow">Arrow</string>
  <string name="arrow_need_games">Você precisa estar logado para jogar o GDG Arrow</string>
  <string name="arrow_selfie">Você realmente não pode marcar você mesmo. Desculpe ;)</string>
  <string name="arrow_leaderboard">O melhor do jogo GDG Arrow</string>
  <string name="no_nfc_use_qr_scanner">NFC não detectado, use o QR scanner!</string>
  <string name="event_description">Descrição</string>
  <string name="event">Evento</string>
  <string name="no_description_available"><![CDATA[<i>Nenhuma descrição disponível.</i>]]></string>
  <string name="starting_at">Começando em %1$s</string>
  <string name="loading_data_failed">Não foi possível carregar a lista de eventos…</string>
  <string name="share">Compartilhar</string>
  <string name="open_event_site">Ver página de eventos</string>
  <string name="arrow_tagged">Seus organizadores marcados</string>
  <string name="get_involved_translation_text">Se você gosta de contribuir para a localização do app, ou seja, traduzir para uma língua nova, ou melhorar os existentes, por favor, vá para a página: \n\n https://crowdin.com/project/gdgx-frisbee</string>
  <string name="about_about">Sobre</string>
  <string name="about_contributors">Contribuidores</string>
  <string name="about_translators">Tradutores</string>
  <string name="about_changelog">Histórico de alterações</string>
  <string name="about_get_involved">Participe</string>
  <string name="about_third_party_libraries">Bibliotecas de Terceiros</string>
  <string name="event_info">Informação</string>
  <string name="event_agenda">Agenda</string>
  <string name="event_more">Mais</string>
  <string name="help">Ajuda</string>
  <string name="feedback">Feedback</string>
  <string name="feedback_cancel">Cancelar</string>
  <string name="feedback_email_hint">Seu endereço de e-mail</string>
  <string name="feedback_message_hint">No que você está pensando?</string>
  <string name="feedback_send">Enviar</string>
  <string name="feedback_sending">Enviando&#8230;</string>
  <string name="for_leads">Para organizadores</string>
  <string name="leads_welcome_title">Seja bem-vindo(a)</string>
  <string name="leads_welcome">Como um líder de GDG, você tem acesso a estes conteúdos exclusivos para organizadores!</string>
  <string name="leads_resources_title">Recursos GDG</string>
  <string name="leads_resources">Você pode encontrar recursos para seu GDG nesta pasta do Google Drive. Toque para visualizar slides, guias, gráficos, code labs e muito mais.</string>
  <string name="leads_wisdom_title">GDG Wisdom GitBook</string>
  <string name="leads_wisdom">Este GitBook contém uma variedade de informações sobre como organizar um capítulo do GDG. Por favor, edite páginas e contribua para este esforço global. Toque para abrir este GitBook.</string>
  <string name="leads_gplus_community_title">GDG Organizer Creative Sandbox</string>
  <string name="leads_gplus_community">Esta comunidade global do G+ fala sobre compartilhar experiências e conhecimentos relacionados a organização de um capítulo do GDG. Toque para participar da conversa!</string>
  <string name="message">Mensagem</string>
  <string name="resource">Recurso</string>
  <string name="cd_navdrawer_image">Navigation Drawer Chapter Image</string>
  <string name="cd_navdrawer_user_picture">Imagem de perfil de usuário</string>
  <string name="title_signing_needed">Registro necessário</string>
  <string name="signin">Registro</string>
  <string name="feedback_message_required">Mensagem obrigatória</string>
  <string name="feedback_invalid_email">Insira um e-mail válido</string>
  <string name="drawer_subheader_games">Jogos</string>
  <string name="fork_me">Faça um Fork</string>
  <string name="cd_arrowTagImage">Arrow Tagging Game</string>
  <string name="cd_qrCode">QR Code</string>
  <string name="invitation_title">Invite your friends to GDG app</string>
  <string name="invitation_message">Download GDG Android App and discover Google Developers Group content while being on the go.</string>
  <string name="thanks_for_feedback">Thank you for your Feedback!</string>
  <string name="retry">Retry</string>
</resources>
