<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright 2013-2015 The GDG Frisbee Project
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~ 	http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->
<resources>
  <string name="news">Noticias</string>
  <string name="drawer_open">Abrir Drawer</string>
  <string name="drawer_close">Cerrar Drawer</string>
  <string name="info">Información</string>
  <string name="events">Eventos</string>
  <string name="add_to_calendar">Agregar al calendario</string>
  <string name="share_with_googleplus">Compartir con Google+</string>
  <string name="no_scheduled_events">No hay eventos programados\nen los próximos 30 días</string>
  <string name="organizers">Organizadores</string>
  <string name="resources">Vínculos</string>
  <string name="fetch_events_failed">No se pudieron recuperar los próximos eventos</string>
  <string name="fetch_chapters_failed">No se pudo obtener la lista de grupos</string>
  <string name="bogus_organizer">No se pudo obtener el ID del Organizador: %1$s</string>
  <string name="cached_content">Te encuentras actualmente sin conexión. Aquí tienes contenido guardado.</string>
  <string name="offline_alert">Actualmente te encuentras sin conexión.</string>
  <string name="welcome">Bienvenido(a).</string>
  <string name="choose_home_gdg">Elige tu GDG</string>
  <string name="signin_with_google">Iniciar con Google+</string>
  <string name="confirm">Confirmar</string>
  <string name="signin_description">La App GDG está integrada con Google+ y otros servicios de Google. Para usar estas funciones, debes iniciar sesión con tu cuenta de Google.</string>
  <string name="or">o</string>
  <string name="no_thanks">no, gracias.</string>
  <string name="skip">Omitir registro</string>
  <string name="youtube_init_failed">No se pudo iniciar el reproductor de YouTube.</string>
  <string name="achievements">Logros</string>
  <string name="settings">Configuraciónes</string>
  <string name="about">Acerca de</string>
  <string name="gdl">Google Developers Live</string>
  <plurals name="seconds_ago">
    <item quantity="one">justo ahora</item>
    <item quantity="other">hace %d segundos</item>
  </plurals>
  <plurals name="minutes_ago">
    <item quantity="one">hace 1 minuto</item>
    <item quantity="other">hace %d minutos</item>
  </plurals>
  <plurals name="hours_ago">
    <item quantity="one">hace 1 hora</item>
    <item quantity="other">hace %d horas</item>
  </plurals>
  <plurals name="days_ago">
    <item quantity="one">hace 1 día</item>
    <item quantity="other">hace %d días</item>
  </plurals>
  <string name="contributors">La App GDG es un esfuerzo de la comunidad y es open source. Las siguientes personas contribuyeron:</string>
  <string name="get_involved">¡Involúcrate!</string>
  <string name="get_involved_text">La App GDG es un esfuerzo de la comunidad y es open source. Todos son bienvenidos a participar y mejorarla.\n\nSolo dirígete a GitHub y haz checkout a nuestro código.\n\nhttps://github.com/gdg-x</string>
  <string name="about_license">© 2013 GDG Frisbee Project\nTodos los derechos reservados.\n\nLicenciado bajo los términos\ndel Apache 2.0 License</string>
  <string name="past_event">PASADO</string>
  <string name="upcoming_widget">GDG - Evento Próximo</string>
  <string name="global">Global</string>
  <string name="pulse">GDG Pulse</string>
  <string name="pulse_events">Eventos</string>
  <string name="pulse_attendees">Asistentes</string>
  <string name="pulse_circlers">Círculos del Grupo</string>
  <string name="home_gdg">Mi GDG</string>
  <string name="home_gdg_summary">Selecciona tu GDG principal</string>
  <string name="analytics">Analytics</string>
  <string name="analytics_summary_on">La app actualmente transmite datos anónimos de uso, lo que nos permite mejorarla</string>
  <string name="analytics_summary_off">La app actualmente no transmite datos anónimos de uso</string>
  <string name="gcm">Notificaciones</string>
  <string name="gcm_summary_on">La app actualmente recibe y procesa Notificaciones GDG</string>
  <string name="gcm_summary_off">La app actualmente no recibe Notificaciones GDG</string>
  <string name="google_signed_in">Sesión iniciada en Google+</string>
  <string name="google_signed_in_on">Has iniciado sesión con Google+</string>
  <string name="google_signed_in_off">No has iniciado sesión</string>
  <string name="achievements_need_signin">Necesitas iniciar sesión para desbloquear los logros</string>
  <string name="done">Listo</string>
  <string name="allow_analytics">Permitirnos recolectar datos anónimos de uso, lo que nos ayuda a mejorar la app</string>
  <string name="enable_gcm">Habilitar las Notificaciones GDG (ser notificado acerca de nuevos Eventos)</string>
  <string name="step3_text">Una cosa más antes de empezar...</string>
  <string name="share_on_gplus">Invitar Amigos</string>
  <string name="join_me">¡Acompáñame en este evento!</string>
  <string name="name_not_known">Nombre desconocido</string>
  <string name="signin_first">Tienes que iniciar sesión con G+ para poder usar esta función</string>
  <string name="originally_shared">compartida originalmente por:</string>
  <string name="server_error">Ha ocurrido un error. Vuelve a intentarlo.</string>
  <string name="search_hint">Buscar GDG</string>
  <string name="dashclock_description">Mostar información acerca del próximo evento en tu GDG</string>
  <string name="order_by_date">Ordenar por fecha</string>
  <string name="order_by_distance">Ordenar por distancia</string>
  <string name="gcm_event_ticker">Un nuevo evento de su GDG principal ha sido agendado.</string>
  <string name="ioextended_description">Google I/O Extended se trata de unirte a la conferencia de Google en tu grupo local.</string>
  <string name="devfest_description">Los GDG DevFests son eventos grandes, conducidos por la comunidad que pueden ofrecer sesiones con presentadores en múltiples áreas, hackatones de todo el día, laboratorios de programación, etcétera.\n\nCada GDG DevFest estará inspirado y hecho a la medida de las necesidades de la comunidad de desarrolladores que lo organiza. Aunque no haya dos eventos exactamente iguales, cada GDG DevFest estará, en su esencia, potenciado por la convicción compartida de que cuando los desarrolladores se reúnen para intercambiar ideas, cosas increíbles pueden suceder.</string>
  <string name="studyjams_description">Los Google Developers Study Jams son una serie de grupos de estudio globales, llevados por la comunidad y de forma presencial. La primera serie de Study Jams es presentada en asociación con Udacity y seguirá la currícula de Android Fundamentals. Facilitadores de los Google Developer Groups, debidamente certificados en el curso, liderarán los Study Jams, quienes se reunirán una vez a la semana por 8 - 9 semanas.</string>
  <string name="wtm_description">Women Techmakers es el programa y marca global de Google para las mujeres en tecnología. Iniciada en 2012 por la entonces VP de Google[x] Megan Smith, Women Techmakers es ahora liderada por Natalie Villalobos, Women in Technology Advocate, y un equipo global de Googlers quienes son apasionados acerca del empoderamiento de muejeres en tecnología a través del incremento en visibilidad, comunidad y recursos.\n\nEn nuestras cumbres y meetups serán provistos a las comunidades locales de mujeres en tecnología. Estas cumbres y meetups alrededor del mundo podrán contar con talleres prácticos de programación, ponentes inspiradoras y oportunidades de networking.\n\nTodos los eventos ocurrirán dentro del mes de Marzo.</string>
  <string name="media_route_menu_title">Sesión de Cast</string>
  <string name="navigate_to">Dirección del evento</string>
  <string name="gde">Google Developer Experts</string>
  <string name="fetch_gde_failed">No se pudo obtener el directorio de GDE...</string>
  <string name="gde_who_title">¿Quiénes son Google Developer Experts?</string>
  <string name="gde_who_desc">Los Google Developer expertos (GDEs) son expertos en una o más tecnologías Google. El programa GDE reconoce la labor ejemplar realizada por estas estrellas del rock para los desarrolladores de Google alrededor del mundo invitándolos a ser parte de la creciente comunidad GDE. Los GDEs son gurús, mentores y amigos; son desarrolladores como tú.\n\nLos Google Developer Experts exponen en eventos locales y globales, tienen una fuerte presencia online y una excelente formación técnica en su campo. Estos desarrolladores independientes aportan -con su experiencia y conocimiento trabajando con tecnologías Google en el mundo real- a las comunidades de desarrolladores de todo el mundo.</string>
  <string name="gde_what_title">¿Qué tipo de actividades hacen los GDEs?</string>
  <string name="gde_what_desc">Los GDEs escriben código y publican apps; hacen open source tanto como sea posible del código que escriben para beneficiar a otros desarrolladores. Han escrito y continúan escribiendo blogs, artículos, documentación, libros, etc. acerca de desarrollo en plataformas Google.\n\nEllos también traducen documentación existente en otros lenguajes para beneficiar a desarrolladores locales. Los GDEs tienen alta reputación en foros como Stack Overflow y son los mayores contribuyentes en los mailing lists de productos.\n\nHablan en conferencias de desarrolladores, organizan y lideran GDGs, y conducen hackatones. Los GDEs pueden ser nominados al programa por hacer uno o más tipos de actividades para un producto. Una vez que son aceptados como GDE, se espera que continúen contribuyendo en cualquiera de las formas mencionadas anteriormente.</string>
  <string name="arrow_oops">Oh oh, algo salió mal. Por favor inténtalo de nuevo.</string>
  <string name="arrow_stale">Oh oh, ese código ha vencido. Inténtalo otra vez.</string>
  <string name="arrow_scan">¡Listo para escanear!\nEncuentra un Organizador de GDG\ny pregúntale amablemente si lo/la puedes \"taggear\"</string>
  <string name="arrow_organizer">Hey, parece que eres un Organizador GDG. Cambia al Modo Envío aquí si quieres que alguien te pueda \"taggear\".</string>
  <string name="arrow_send_mode">Modo de envío</string>
  <string name="arrow_tag_here">¡Junta los teléfonos NFC y presiona para disparar la flecha!</string>
  <string name="arrow_back_receive">A modo de etiqueta</string>
  <string name="arrow_already_tagged">¡Caray! ¡Ya tienes etiquetado a este Organizador!</string>
  <string name="arrow">Arrow</string>
  <string name="arrow_need_games">Necesitas iniciar sesión para jugar GDG Arrow</string>
  <string name="arrow_selfie">No te puedes taggear a ti mismo. Lo siento ;)</string>
  <string name="arrow_leaderboard">Mejores de Arrow</string>
  <string name="no_nfc_use_qr_scanner">NFC no detectado ¡Usa el escáner QR!</string>
  <string name="event_description">Descripción</string>
  <string name="event">Evento</string>
  <string name="no_description_available"><![CDATA[<i>No hay Descripción disponible.</i>]]></string>
  <string name="starting_at">A partir de las %1$s</string>
  <string name="loading_data_failed">No pudo cargar la lista de eventos...</string>
  <string name="share">Comparir</string>
  <string name="open_event_site">Ver la página de eventos</string>
  <string name="arrow_tagged">Sus organizadores etiquetados</string>
  <string name="get_involved_translation_text">Si deseas contribuir con la localización de esta app, p.e. traducirla a un nuevo lenguaje o mejorar los existentes, por favor ingresa a la página de crowdin en\n\nhttps://crowdin.com/project/gdgx-frisbee</string>
  <string name="about_about">Acerca de</string>
  <string name="about_contributors">Colaboradores</string>
  <string name="about_translators">Traductores</string>
  <string name="about_changelog">Changelog</string>
  <string name="about_get_involved">Colabora</string>
  <string name="about_third_party_libraries">Bibliotecas de 3ros</string>
  <string name="event_info">Info</string>
  <string name="event_agenda">Agenda</string>
  <string name="event_more">Más</string>
  <string name="help">Ayuda</string>
  <string name="feedback">Comentarios</string>
  <string name="feedback_cancel">Cancel</string>
  <string name="feedback_email_hint">Your email address</string>
  <string name="feedback_message_hint">What\'s on your mind?</string>
  <string name="feedback_send">Send</string>
  <string name="feedback_sending">Sending&#8230;</string>
  <string name="for_leads">For Leads</string>
  <string name="leads_welcome">Congrats for being a GDG organizer!</string>
  <string name="leads_resources">You should check the GDG resource at public Google Drive folder. Click to browse documentation, graphics, code labs and more.</string>
  <string name="leads_wisdom">The GDG Wisdom book at http://gdg-wisdom.gitbooks.io contains more general information. Feel free to contribute and edit pages. Click to read the book.</string>
  <string name="leads_welcome_title">Welcome</string>
  <string name="leads_resources_title">GDG Resources</string>
  <string name="leads_wisdom_title">GDG Wisdom</string>
  <string name="message">Message</string>
  <string name="resource">Resource</string>
</resources>
